# Fizzbuzz



## Commento esperienza

Ho trovato una scelta progettuale utile partire dai test e aggiungere il codice solo dopo, utile anche il fatto di creare un branch per ogni feature
e poi mergerla al main dopo il refactoring. anche le regole da seguire per il codice mi sembrano utili per avere un codice migliore e piu leggibilW anche se alcune in programmi più complesso penso che farò fatica a seguirle completamente.

VALUTAZIONE 5/5
